屌你老母 SmarTone 收得仲差撚過中移動

成撚日斷線 廢物 執左佢啦

梗係啦大陸要24小時無間斷監聽監控住市民嘅對話同位置 收得差會俾雜總殺頭賣器官架

真，千其唔好用，少個人仲好

香港有邊間唔係成日斷線?